[突發冇圖]龜頭上面生左紅色一點點

嗰d係咩黎架?

上網查過可能係包皮炎，而家好撚驚
唔想咁就一世

冇圖點幫你睇

又來呢啲痴線post

Between圖呢？

上次人地有圖，你冇圖學人開post

圖呢?

講左冇圖，認真討論

認真要切

屌你冇圖真係冇圖

冇圖點樣認真討論

rip

搽d無比滴就會冇事

討論唔到
不了

包皮過長？
痛唔痛

驚就唔好學人叫雞啦....

包莖
尋日有d痕痕地

文員仔挑選哪位

反出黎洗多啲啦

下世小心啲

平時成日都有洗架

冇圖
點幫你呀

lm

當我地係龜頭？

負評啦屌老母

搽白花油好似會好啲